東涌條女着到咁淫想點

痴撚線

有冇巴打經過見到

你老母都好撚淫

10

圖定老母？

你係咪返工返到痴咗線

冇圖你講乜都得啦

留名等睇有無人救樓主老母

我見過，我真係見過。

你哋去望下咪得

樓主老母性感很多人call

伯母一定好淫

早知有好嘢都唔開post益大家

你老母比人排緊隊啦

原來東涌係男人

up上黎啦

爛gag

都話堅正啦

樓主條撚樣中肺炎死啦屌

醫好咗就唔會再有事

圖呢
無圖學咩人開post